理論上究竟國務院定全國人大既權力大d？

如題

國務院大權D掛
全國人大只係一班被招安既人圍威喂,無咩實權

理論係全國人大最大
現實係雜種最大

「中華人民共和國全國人民代表大會，簡稱全國人民代表大會或全國人大，是《中華人民共和國憲法》規定的中華人民共和國最高國家權力機關，是中華人民共和國的最高立法機關，採取議行合一制度。」

source: